請記錄所有以「候任總統」稱呼拜登嘅媒體

一日比一日少
Now新聞都轉返用「聲稱勝出選舉嘅」

華盛頓再世準總統準偉人拜登

[11月24號]美國大選新聞總匯

[慎防左膠帶風向］鮑威爾代表美國人控告選舉舞弊，並非代表侵侵團隊

左報話侵律師團輸左三十幾個case , Jenna Ellis 辟謠話係 Fake news

[持續慎防五毛左膠帶風向］美國聯邦總務署只提供選舉後財政資助，唔會確認邊個係下屆總統。

《正視聽》GSA署長公開講明自己、家人、同事受到極大人身安全威脅，但依然拒絕承認拜登勝選

密切根州聯邦上訴法院批准選舉審查 , 將於星期三上午9點舉行聽證會

全部都係
除咗Newsmax OAN